日日上黎9up辯論嘅連登廢青入一入黎😡

今日Happy Friday, 去邊到食飯叫雞直落好？

你屋企，搵你老母

富士

今晚一定好撚多人

一齊搵老母